如果今次大陸又大屠殺，大家會唔會幫佢地平反

平反64學生聽得多，平反抗疫市民有無呢
有
無

幫手慶祝

是14億人民認同的

大舉慶祝

屠殺緊
點幫吖？

緊係要啦屌！屠城阻瘟疫係中世紀做法
2020年既支那仲有咁既事發生你唔煲大佢？
千奇咪撚話抵死tim呀，收埋係個心度好啦

平佢老母 最多佢地亡黨我幫手開香檳

一邊恭喜一邊幫佢放大佢Twitter,等世界睇到中共真面目

今次班左膠冇得扮睇唔到

支那的事與我們無關

大陸人自食其果
唔值得可憐

核平就得

平佢老母

強國人自己話64無死人喎..

會捐返一蚊帛金比佢地，聊表心意

得閒無野做就簽下名啦.

你千萬不要.....

殺5000萬人可保廿年平安呀屌你

我哋去開香檳慶祝啊

點幫？

吊民伐罪

芝麻仁冇一個係蘑菇